Dat onze soort op de rand van uitroeiing of verschrikkelijke degradatie, zonder toetredingsperspectief voorligt maar de kans om een gruwelijke dood, we konden zitten na de kans van het beschilderde karton en spelen de "Joker" met levendige genot.
